【香港女兒】重播梅艷芳拉斯維加斯表演片段 梅媽稱掛住阿女

梅艷芳今年逝世15周年，梅媽覃美金特別搵番佢1999年喺拉斯維加斯舉行演唱會兩個鐘嘅片段，於12月22日喺新光戲院播映兩場。今日梅媽由阿仔梅啟明陪同喺銅鑼灣見記者，提起阿女都眼濕濕，話無時無刻都掛住梅姐。梅媽話當年自己搞緊抗癌協會冇隨團去拉斯維加斯，所以到時喺現場欣賞：「睇番啲片段佢好靚，啲人話冇人喺嗰邊整過咁靚嘅燈。我覺得應該俾人睇下，分享佢舞台精神，好多人讚賞佢係香港女兒。」

梅媽更話當年自己並冇叫梅姐細細個就唱歌：「4個細路我都冇迫佢哋做啲乜，俾人話我4歲叫佢去唱歌，其實佢一直鍾意唱歌，學唱歌跳舞國語我都畀佢學。表弟喺荔園做，讚佢係天才，細細個唱得晒全首《賣花女》，我哋搞劇團冇迫佢唱。」

你掛住佢啲錢啫

正啦，今年過年新光戲院出錢
換轉係我都眼濕濕望加場

睇下個裙腳仔

死左15年都仲用佢黎搵錢...

掛住佢就快啲去陪佢啦

有排你涯呀

呢兩老

未出糧咩

可唔可以出碟，真係好想睇

落去陪佢啦

咁又唔好，落到去只會煩住梅姐，留係世上慢慢過日子仲好啦

拉斯維加斯開演唱會邊個睇？
鬼佬？

壞果個無事生勾勾，好果個反而死左

落去陪佢囉

梅姐真係好了解佢老母先定得出呢個俾遺產方法

左面驟眼睇以為係ok仔

Ok仔可愛好多囉

梅媽更話當年自己並冇叫梅姐細細個就唱歌：「4個細路我都冇迫佢哋做啲乜，俾人話我4歲叫佢去唱歌，其實佢一直鍾意唱歌，學唱歌跳舞國語我都畀佢學。表弟喺荔園做，讚佢係天才，細細個唱得晒全首《賣花女》，我哋搞劇團冇迫佢唱。」

收皮啦撚樣
兩姐妹都要出黎賣唱會唔關你事，鍾意唱歌有咩需要幾歲人仔出入舞廳呢啲地方
咪又係你條撚樣又貪錢又重男輕女囉
好彩唱得，唔係實比你賣去做雞

大把美籍華人仆去睇啦

梅姐遺計

聽講梅姐從來唔妥共狗，所以從來未返過支那表演，係咪呢？

梅姐好慘

係比支那封殺左

祝梅媽長命百歲，用曬啲錢為止

垃圾老母裙腳仔，坐食山崩幾時死

掛錢定掛女呀

個老母咁樣都重照顧佢

養女防老 原本食3世都夠既錢

梅啟明望就望佢老母唔好咁早死
件廢老死撚咗佢都唔知點算

我覺得梅媽既人生故事仲精彩過個女
有無導演有興趣拍佢既生平

我一定會買飛睇

最好有bad ending，我會睇2次

你知梅姐啦，話曬都兩母女

唔係8964 後就宣佈以後唔去支那表演咩

梅姐見到佢死多次添分分鐘

每次見到個老母又蒲頭都覺得好心噏 點解依個世界仲會有個老母咁撚樣

好似話有一次係支那唱壞女孩（支那禁歌） 就封殺佢嘛

當年返大陸演出都冇今時今日咁既酬勞，好少藝人北上發展

傳統思想 重男輕女
搞咁多野想刮個錢俾佢個仔

咁撚長命

最尾幅相個仆街仔連伸隻手指出黎都懶。。

仆街忍唔住入來負評佢

無人叫佢落去揾女

梅媽要長命百歲啊

個仔就嗱嗱聲死啦

忍唔住要同梅姐講聲：屌你老母爛臭閪

掛住阿女d錢

屌你200蚊入場睇過晒期既演唱會

死r爛r就係為左裙腳仔 女就推出去死